戴眼罩既話戴咩款比較有用？

請問呢款得唔得

入去推十下！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

我直接帶泳鏡算

防到tg嘅應該都得

本身有戴眼鏡所以冇考慮泳鏡

呢款應該得？

但係好貴

係所以考慮平d既lab眼罩

[引用] 香港其實有一億個口罩存貨 根本唔需要問大陸

呢隻好似好重 帶耐會好攰?

巴打諗住戴咩眼罩我參考下？

6800

我都仲睇緊本身諗住買你呢種
呢個好似輕d同正常d 但唔知防唔防到

就咁睇個樣有d渣但應該比乜7都冇好la

直接買有度數泳鏡
入副室內再轉眼鏡

點解淨係叫醫護罷工？明明封關關乎全香港人生命保障。

型號跟依個post嘅圖啦，防SARS 同 防TG 裝基本上通用

巴打thanks, 之前見過但搵唔返呢個post

今日戴3m普通款 點都冇咁透氣同清楚架啦 不過都okay啦

巴打邊度買的

眼罩要即棄 同口罩原理一樣 除非你自己消毒

真島個隻

眼罩既棄既話消費太高

自己消毒啦